[集中討論] 有無人會睇遊戲改編真人版電影

暫時只睇過以下
1.街霸
2.Mortal Kombat
3.鐵拳
4.Dead or Alive
5. Double Dragon
6. 生化危機

歡迎討論

細個第一次入戲院睇戲係孖寶兄弟

嘩